午餐 牛腩河

今日有運
啲牛腩幾靚

幾錢

正喎屌你

入味鬆化

34

邊度🤤

食牛腩河同食燒味飯一樣都係睇彩數

啲脂肪油香

呢度附近都好多雞叫

好撚想食呀屌

地址plz

有誠意

已認出, 元朗

全細?

好多時去牛腩舖交帶半肥瘦
但係大多數都唔會照做
今次慳返b啖氣唔交帶
牛腩竟然出奇地靚

觀塘合興

牛佬心態比剪髮佬更難捉摸

肥瘦係睇彩數
但調味同炆得腍唔腍就真係睇佢功底

觀塘崇仁街 合興
路經觀塘可以試
專登去就唔建議
唔係每次都靚腩
但每次都好入味

我間中都會去合興
但係叫細蓉

咩係全細

未食過
好唔好食?